轉貼) Threadripper 1950X驚爆價999美元

唔識發電制冷有撚用